[求救] Whatsapp 無法回復對話紀錄

有冇高手知點搞

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

原來輕鬆10連

邊個偷偷留下負皮

冇左咪冇囉，唔係冇左條女就得啦 你老母

唔用whatsapp咪得

係咪因為啲紀錄超過左5gb 但icloud又冇5gb容量 所以回復唔返？

你自己打飛機啦

用得垃圾Apple野就預咗